西環勿入西環勿入西環勿入

大量防暴

西環勿入西環勿入西環勿入

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

已出催淚彈快走

西環要走，無裝

無啦啦tg

推

得一千人。。。

西環無路可走，入夜都係應該要走......
一斷香港大學站同堅尼地城站就全滅

【直播】【將軍澳遊行、卑路乍灣公園集會現場】
19:24 中聯辨附近防暴警察沿屈地街方向推進
19:18 警方一度於中聯辦外施放催淚煙
19:13 德輔道西警方展示黑旗 警告示威者離開否則使用催淚煙
18:54 市民繼續沿德輔道西東行 但未有轉入中聯辦 中聯辦外有警察布防
18:47 堅尼地城海旁部分人走出馬路 現場未見警員戒備
18:22 警署外示威人士陸續散去
18:20 有示威人士用大型丫叉射擊警署
18:10 因應將軍澳警署外激進示威 警方宣布將於短時間內驅散示威者
17:57 有示威者向將軍澳警署擲石頭 警署玻璃窗被擲碎
17:52 有示威者向將軍澳警署擲雜物
17:15 將軍澳寶琳站外示威者堵路
17:05 卑路乍灣公園集會開始
16:44 有遊行人士向將軍澳警署擲雞蛋，防暴警察岀來驅趕
16:18 部分遊行人士到達香港單車館公園中央草坪終點
15:06 有將軍澳遊行人士行出馬路
14:33 遊行人士於寶翠公園起步
---------------------------------
記得加入有線Telegram，獲取最新、最真即時資訊！
TG Link：

大家無裝快撒！！！
留力聽日 ！！

pishhhhhhh